[扮工動物園]凍到無人開po呀之星期二

Joson

各位早

搭地鐵出汗

地鐵好熱

地鐵好焗

準備11點返到公司
利申 返9-6

Tonight

今日有咩傾？

Oh my god

而家要食女真係易過借火

何出此言

見到你D 朋友都食得咁開心
可惜自己出世早左19幾年

我啲朋友
佢地一見鍾情

我唔係好信一見鍾情
除非大家都係做緊啲好特別嘅野
好present 到個人啦

上床算唔算特別

條女又睇中佢
應該係因為個樣

都算嘅
好present到個性能力

有花生食

虎哥

追完live

我呢邊ok, 但office 好熱

ching ho ball

食仔算啦

why so serious

LIVE到啦

杯仔

早

想知再講

就收工

咁早?

請半日
但而家好燥

你都高佢0.5cm

直昇機

★天氣寒冷 80後IT男慘被凍死！

咁就走左..

無錢不了

門姐

喂？又話有靚仔？

靚仔等緊你

男人打交 仲激

全脂門

係啊

香媽呢個新名正
貼切形容

薯都上埋水

腦魔（假扮？）只需要一樣野：j 游蕙禎蕙B

係咪兩條囡爭波經理 btw 佢真係忙到唔得閒上嚟，先放心講佢

薯蓉

係豬

死喇，想北上食串燒，元朗好貴

有靚仔喎

hi 教授

???

真空教授/底底叔

聽講今年會有真空嫂

加德士黃金白金無鉛大法好

忙左幾日終於可以上黎say 個hi 等收工

hi